幾時到元朗開花

紅土都開左，元朗咁多水貨客，幾時先到我地

有咩想法

壽富街嗰頭好多藥房，本身條路已經好窄，啲水貨客仲要塞曬喺度執喼。加上政府合署都喺嗰邊，開花必經。

梁天琦 光復過元朗
好心唔好分散遊行啦,一星期一次遊行7大訴求先
有普選咪可以BAN自由行,150個等等囉

搞好上水先
而家沙田聲勢大過上水好多
但上水其實真係好需要幫手